[柏祖又贏] 柏祖同紐卡素8年合約今日正式到期

當年估唔到 份on9約到期日 就係香港大限之時

柏祖舞王.gif

永昌官領先一球

當年帶到第5
已經係近十幾年最好成績